行完山又去食加藤屋

正
其他野唔多講

嘔飯

正

幾時食到你整的

咁快行完 ....

幾時同小妹行

行咗三小時好快

先22蚊

你想幾時呀
想行去邊

加藤屋好難食

收到風 樓主 三個鐘環完湖

唔計黃同平真心難食

想行西貢

CHING食開咩山珍海味

係師兄你食開咩劣食

千島湖？

麻辣嘔飯先好吃

有冇咁誇張

一齊行麥二？

麥三先岩
黃石碼頭

收到風，樓主專flirt 50路阿嬸

咁但係點都好過吉野家
價錢差唔多食すき家 , 不過成日好多人

佢個女已經結婚啦

要加錢
窮